Samsung新廣告又恥笑Apple Round2

Genius: so your nails multi task
Customer: but the phone doesn't
串到 仲要凸顯genius有幾genius

btw我用緊multi window, copy條link落嚟連登好方便 唔使下下轉app

Samsung? 會唔會爆炸架？

仲有咩？

就算唔爆都證明3星將香港用家當係狗
仲含3星條撚做咩

其實note 個同時開兩app功能仲有乜機有
想繼續有呢個功能又唔想用note 粒電好細

其實公道d講 香港apple既退貨服務一樣當香港人係狗

三星當香港係地球以外，外星生物係高尚啲嘅

買咗四日都換翻新機

自己無特點咪要靠諷刺人地囉

你講iphone冇咩特點？

讀過書未？擺明回應緊Samsung

咁iphone有咩特點，所以你咁講

最撚大既凸點咪就係 iOS 囉

班垃圾當時笑鳩 Face ID, 話咩 Samsung 有 IRIS Scanner.
係街睇撚到人用真係笑到我 .. 好似成千度近視咁隊隻眼埋去

同當年 Touch ID 班傻閪話 Android 一早有指紋一樣

人地 Mac vs PC 玩到唔撚玩, 當初垃圾蘋果食晒屎先用呢 D 垃圾招引人注意.
三叔當自己同當年蘋果同一個 Level

你講iOS係特點
iOS 11
Face ID呢啲先係特點
Touch ID一有手汗就解唔到

冇手汗都解唔到

天氣乾燥同潮濕已經解唔到

android本身有

2017年全部新An機都有
An好耐之前已經唔止Samsung note系列有multi window

因為以前太多人濫用退貨服務，宜家就連坐法齊齊一齊受

iOS 12 嘅Siri bb

咩太多人
來來去去咪又係班仆街炒賣家

炒賣家咪啫係全職水客+香港人
除此之外以前仲有好多人貪有退換期就係deadline前換個部/試玩吓之後退

我講有問題換機喎，關咩事

Apple條退換嘅policy就係因為咁嘅情況由冇條件退/換全新變咗宜家咁